不要再入中乜化，中乜油

GFHK
SDGM

乜鳩

GFHK=光復hk
SDGM=時代革命

ABCDEFGH

關你撚事